毒撚秒回

喂

頭髮頭髮

lm

好呀

[行動po]香港人日程表更新

呼

你bmi點？我讀food related應該可以俾啲意見你

反正柒嘅毒撚都溝唔到 睇下算

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

真 摺埋

呀柳

雞

Not healthy plz gain some weight

Cls 16

me 瘦底
我老豆都係17-18

Hi

望下算 ff都嘥時間

都係not healthy plz meet 18.5

佢得18我都覺得佢太瘦 cls

岸鳩？小妹28

其實最fit係18.5

Upper ranger 呢

我食好多野架

肥西

22.9，不過18.5 the best

屌 得個28就囂張
30都無

咁我唔fit 了

飲夠八杯水已經差好遠

hi

講笑咋
我點會安排到

我只肥面
之前上到18果陣得面圓左

收到 我好似飲得4，5杯
係時候灌水

可能係水腫建議你飲夠八杯水

你撚我？

緣份製造者

我飲夠架喎 喺公司都飲八杯

係安排師

咁唔係水腫係肥了

其實係

所有流體嘅總和要達到1.8L
酒除外

係

就30

無禮貌

食飯前飲杯水

好 健康人生

都話bmi17.5肥咩

我目標上30

對住肥西唔需要有禮貌

我30

牙雀你爸爸媽媽等緊你

咁就奇怪啦
1.8L 口渴就繼續隊

咁你咪好屈機

幾時介紹你朋友比我識

減肥了

快

肥妹仔

食飯了

好的

肥妹仔你食飯未

食飽啲

雀仔

屌 個個都咁瘦

加油

是的

我想上18.5㗎其實

未晏少少嗌熊貓

你就係個個160磅ptgf?

好掛住我個仔

真

同埋weight gain都要做運動
係咪好想死呢？

快啦 餓壞胃了

係呀

加料熊貓

小妹個胃都唔開心

你地兩個

唔好咁

快氹佢

個仔我架

氹唔返了

瘦得滯好弱
揸支筆都手震

無心的嘛

對唔字 比返你

我氹佢 呵返啦

我肥都會手震 唔關瘦唔瘦事

牙海

真心咩
做完Push up , plank 個d都係咁？

招招招

叻

呵呵

聰明

別了

都無力做

好啦 比面海

我唔知食咩

謝謝

咁可以點改善

好似關血糖事 利申9噏

幫你揀 有咩揀

比你囉 唔好喊

唔知

唔要了 你拎去

食，夾硬食

開個熊貓睇睇先啦

btw 上完堂未

咩價位

屌 雀仔睇到會唔開心 見到789唔會佢

快d食零食

唔啦我諗仲有機會自己改善

有蟹食

一日最少兩餐
唔好唔食

上完啦 食完嘢要開工

Lm

行情係典

兩年前22定23,聽左好多說話

你唔要佢佢先會唔開心

食零食唔食正餐都係會瘦

我既極限係18 果陣瘋狂做運動加食大量野
唔做運動好易跌落17
瘦得濟都唔好的

咁強

好笑

我兩樣都食咪好肥

屋企牙

咩說話

789巴 可唔可以比禾食

我唔清楚

考慮下

我陳日10點食5個豆沙包
3點食左個烏冬
明明食好多野都無得肥
食完好快屙

咁撚正伯母

同條女討論mpf

傾傾下佢係咁屌我啲point 鬧到勁甘

唔想理佢 冷戰 好灰同無奈

上嚟未

公平咩屌。。。。

你嘅point係乜

我好雜食，尋日食完豆沙包又忍唔住食左兩塊parma has

Jealous

女朋友都唔比 走先

160->159?

真正瘦既人邊敢磅重。。

熱辣辣

咁都比你發現

我肥

咁你輕左點解要加粒膠

want to eat

肥都唔敢磅啦 我唔想知我幾重

因為我唔多覺自己手腳有瘦 咁就應該係瘦咗波

講下笑姐

做乜啊 789巴

Yumyumyum

我個肥仔波呀

有得瘦姐係有d料啦

負緊 屌啲女話我個肥仔波最吸引

Rip 肥仔波

你最愛我個肥仔波

其實我覺得開心就得

絲打大波？

三哥為求打個和 加4蚊有皮蛋+凍飲

佢覺得mpf 到65歲拎返係會蝕本，賺左都會蝕返

我從數據講 就話一定賺 係睇你小賺定大賺 一定唔會蝕個本

其實一開始已經講左自己投資比較好，個制度係on9.

佢又好炆係咁講好難聽既野

正

點賺 成本至少60

巴打邊間mpf
我揀均衡基金唔撚理

搞手打個和ONLY

好想快d食

160磅你自己諗
利申有棍

譚仔都係自取兩蚊有凍飲

買緊返公司

仔

有波就得 棍唔緊要

想幫佢加

三哥2蚊有口水雞翼+飲品喎

已經3餸+蛋皮
唔知飲唔飲得落

我認為後生一定要揀高風險基金，臨老可以轉返保本

我揀左hsbc 自選美國股票基金100%

條女覺得我鼓吹mpf咁 係咁屌我咁撚串 抵我一世打工

我想講 基金科技股佔重最多 美國未來科技股一定會破頂 一定會賺

佢就一直講賺左都會蝕返 仲用hsbc隻股做例子

我係hsbc 環球債券基金
中高風

今日唔洗ot

唔講啦 肥仔最好攬

休息下

未試過我點知

攬住我

咁岩講開mpf 講下分析 可以搞成咁

點解會有人覺得mpf係會蝕本

只要轉一次 你就已經唔會蝕

可以過埋通脹

無得休 好多女牛

唔識安慰 冇經驗

你慢慢

仆街down條片都慢過人
我都想做下嘢唔想拖到比人催
但部電腦唔聽話

果然肥仔波好吸引

木嗌 你可以睇下啲相

我唔食三哥

mpf係比基金佬食左筆
但你見個市唔掂自己由高轉低唔會蝕

拒絕

彤彤豬！我愛你呀！唔好唔要我呀

有無肥仔波

好好食

?

有 仲有個肥仔腩

我個波冇咗啦 你係咪要搵第二個

牙飛

公司電腦？

蟹蓋

你都唔洗試

有
好撚大

unmmmmmmm

我對大波抵抗力=0

係
Down十世

係咪唔講得嘢

巴士

你最叻就係拒絕我

我兩間都食，睇心情

叫過咪知

快手

Ok 來了

正轉
車

笑咗心態正確

午安喇

我駁唔到

rip電腦

渣細力啲

去到邊

我食個鉗

等到眼瞓

放手 放開所有

你條女返嚟未

最愛譚仔

好在唔肚餓

？？？？

我慣

狗衝

叫過咪會知價
但我冇叫過

快了快了

你邊洗呀

咁就好

Halo

考慮下 肥仔腩都好似ok

搞唔掂 越坐越眼瞓

30繼續倒數
9日

點解唔洗

起身

入嚟想搵我？

考成點

正常發揮

唔轉都可以 eg.個基金買既科技股長遠都會破頂

Msft goog amazon都係入面 所以係可以唔洗操作都得

除非一粒原子彈炸左美國

到而家 佢仲堅持緊會蝕本既諗法 未到老都未知

繼續冷戰

張櫈好舒服

秒

你有找幸福的自由

可以

你啲女排九條街啦

我知

老婆餅沒老婆,差評

熱狗冇狗 差評

各位爸爸媽媽 出來了

我都想真係咁
可惜我一個都見唔到

考完了？

阿仔

應該唔會 我返緊工

元朗啲老婆正唔正

我都收6

不了

嘩

你更較他得天獨厚

屋企附近兩間都有 但三哥開先

狗屋個邊？

諗起都興奮

你要嘅我比唔到你 你走呀

女人係咁，認衰仔啦
我會同佢講筆錢65歲都係比晒你架啦，到時蝕左你咪去少兩次旅行

笑乜

得譚仔

三粒鐘

你趕我走

元朗除左牛仲有工廠？

都幾近我

嘻嘻

牙筆我地距離好遠

你值得更大波好

祝佢執笠開間三哥

呢個世界講樣

我唔熟反而

收皮

揾我

住邊

網上講心

聽講你有把口

等我

講金

咁都唔得咪即係衰樣

不了 大唔大波係小事

你班友個個大西北

冇 我公屋仔

好蠢

又Bin了

大大力

咁好啦 歡迎留低

咪係

公屋仔先有錢
不過我唔係

幾時到？

自己檢討下

?又係又唔係

屌咩料

Get唔到

未知

呢到有冇啲市區人

吾日三省吾身緊

有咩結論

我

想重練

你入返去騎牛啦

係又平又快嘅

me

悶撚留名

真唔真咁你都get到

你留過了

牙雀今日典

爽嘅

太好了

未有咁快

差唔多啦

重未有得騎？

我住工廠區個邊

阻人扑嘢

一係五月一係十月
睇個勢就要十月

聽日記得帶收音機

係個男人叫得好大聲

好好享受市區的生活

唔識

基？

ok 咁我走先

倒數緊

邊有錢

分班房都用收音機 唔撚係嘛

個男射精叫得好大聲，以為隔音好我地聽唔到

打機啦喂

哭能咗

我騎緊牛+上緊zoom

笑4

好有畫面丫屌

Dllm 等陣要考試

開住dc考

我唔知我上年課室考要用

屈機

Dllm 想我炒姐

你返去騎牛啦 笑死

你走啦唔好再玩弄小妹感情了

相認了

世界好細

倒數生命
準備入去展開第二階段人生

係香港好細

小得真奇秒秒秒

點解你哋咁易估到

我係

因為我聰明

屈機到

做乜玩相認

想探下你家人

最中意自爆
見我用埋真名上連登就知

屯門女女

你做咩唔加入討論

其實點解你重有得搬

有冇咁易
你住山景咩

有得搬唔搬咩

上緊堂 間中要聽書
而且我唔係住tm

有無將軍澳撚相認？
我康城

限聚令去到8月

你唔係住個頭會唔會冇牛騎

好l遠

緻藍天幾正

搬大啲
不過遠咗啲

有其他地方有牛姐

你地全部大西北

木

日日起樓唔荒唔係致癌天

唔知以為你屋企10九幾人

呢度得我一個住九龍區

自成一國

jealous

九龍區將軍澳

八月先

你邊叫九龍區呀
利申九龍人

唔係721

咁就京京啦

將軍澳不嬲係九龍區啦

Diu 個個都住得咁方便

借間房比小妹瞓？

其實得3個

第一次聽人話康城方便

我一路以為佢Group落西貢

我google map完終於知你講咩
我唔係 不過都係附近啦

我覺得我偏d

係爽

笑撚死

佢個商場起十世笑撚死

我去個mk都辛苦

精神嘅

咁小妹同你瞓

我地市區人

邊度牙

我覺得我細個偏啲

今年開啦，屌佢老木

山卡拉
你都算好
住峻瑩個啲仲on9

唔鍾意住九龍
個感覺好迫

係
我真心唔想再去第二次
你ex係咪好港女
冇味覺？

我真市區人 你假

無車唔撚好住康城

唔講啦 驚自爆

木錢

車位都講緊百幾萬
定得租位

講撚咗3,4年

我租租咋
貪平

係真係幾搞笑

買樓會唔會跟埋？

康城都唔平啦
3房都15,16k up

好似要抽籤定唔知點

洗唔洗轉埋工

地址唔該

好有錢
哥哥可摸耳借條撚俾我含下

收皮啦講你住邊

我市區人

我撚知咩，我租租

我諗住轉全職廢青

Okay 的

租樓=幫人供

近市區既新樓佢算好平租

笑死

瞓我上格唔好咩

好 我京踩爛你條梯

都唔新啦
係得緻藍天叫新啲
如果比得起我寧願比多少少住澳南啲新樓好過

read

唔好起我底 總之都叫做係你附近

B

邊個追我

牙讀

搞唔掂 唔想出門遠足

想來了

觀塘區窮撚到仆街

唔想再做租租

唔會認

啊？？

唔好做

你住埋d咁既地方我唔敢牛

你好

小妹每個月得200蚊零用

慢了 麻雀回來了

曾幾何時住過重建緊個到

窮又點？？？

冇收入

做供供

加油 see u

裕民坊個到棟樓起咗好多年咁但觀塘交通好撚方便 乜車都有

唔洗做

起下你底先
貢茶三哥

88

係咪本身細商場個到
定你講觀月樺峰

要交租

我唔歧視窮人，但佢笑我將軍澳唔係九龍

？？？？？？我兩間都唔好

觀月樺峰？之前m記對住個邊

媽媽爸爸

知你住邊啦

我窮我想架？

咁你估錯了

佢講緊凱匯下話？觀月唔係起好啦咩

觀塘區有幾大啊

我真係唔知唔記名

屌 其實我無零用

乞嗤！
一執嘢就乞嗤

要自己搵？

執房？

鼻敏感？

用緊銀行淨低嘅錢
遲下搵份pt

觀塘山卡啦地方，我地將軍澳完勝

嘩。。。真唔真？

TKO

我銀行木錢淨 中2fing曬佢

你估下

又撚我

但我窮撚是真的

牙吉畫左咩？

我唔用錢的 除咗衣食住行

你住順利定油塘警察宿舍？

我食會fing曬我個200蚊

都係嗰個女仔，上次show出嚟件衫同頭髮都仲係草稿
依家finalise

唔儲下零用？

畫好可以睇下嗎？

凱匯起十世

功課唔識做

Tko好多私樓

我得200蚊咋 點草牙買幾包零食冇咗啦

唔想執咪講

小妹是咪此post最窮

問人

789啊789

當然啦希望你會鐘意

我公屋仔

點睇都我窮d

yeah

小妹都是

其實TKO真係好地方黎
但係連登仔眼中係狗都唔住嘅垃圾堆填區

我戶口冇錢

你有無畫過兔仔？

tkl個自修室

將軍澳區我住過將軍澳 寶琳 康城
不知幾正

你住警察宿舍公屋

執返舊屎啲書

康城就算啦藍撚到

咁肥既

係 小妹好敏感🥺

誤會大了

港島完勝

我之前住過尚十果邊，咁我係咪黃到仆街？

小妹木有鼻敏感

幫我未

連登仔個個都搵500k 住豪宅

所淨無幾

小妹刀系

連業主立案法團都黃食尚宵

港島東區狗都不吊

小妹個鼻巧痕

請不要跟小妹鬥窮

你唔𠹌識嘢

村屋仔完敗 皮已收

絲打住上環
聽講成日望到ifc跳樓好正

ok

村屋想日日同你喺天台依泣

尚德果頭由細玩到大，後尾未起天晉就搬左

？？？？小妹窮撚

789搵你影相

宿舍計公屋架喎

我都想有人咁同我講

屌 無天台 真窮撚

成個觀塘區有邊度近地鐵站唔方便？

買村屋有咩陷阱？

我吊你個港島妹

幾時小妹5月尾開始有胸

有咗？

唔係宿舍呀屌

我等緊

牛頭角

我唔介意
我想同你遠離繁囂

好撚唔方便
多d蚊蟲

發育了

點解係5月

我住Tko望到海眼尾都唔屌啊
有幾可係窗邊坐，財技黎

收嗲

牛下2分鐘到九龍灣站，你要行去牛頭角站就你on9啦

不過好唔方便

加油！

將軍澳個海就算鳩數啦

吹？

哇 甜到
冬冬講甜野好叻

我男朋友屋企想買

有車先好住村屋係真

交曬嘢

公屋平租

其實真係唔會望係幾大嘅，係一望無際嘅，不過唔會走去望囉

連登仔好高要求

其實牛頭角站for邊啲人 認真問

收錢

我跟周x喬學

公屋仔聯盟

幾平我都係得200蚊零用

鴨脷洲望返香港仔避風果邊好好view

再住得偏d 可能想搵架車出街都未必有
附近未必有7-11 個d 可能乜都無

我都唔會望，寧願望你

貴啲都沒錢比

長知識thx

無計 窮撚

創紀之城返工既人

工業區

吹奏我想點

唐記pay

你表現唔好

來了 師傅

賤過狗

望住個海做愛

買架hot wheels火辣跑車比你

唔要

其實個邊真係好撚好住 唔知點解 養老一流

區選油塘同呢個區輸最撚多席

收咗錢

溝返個有錢仔

oh nooooo

Flirty

我冇糧出比你

好清靜

有錢會想買漁安苑/倚南

汪汪汪

我成日都諗佢係正kt同klb中間有邊個會搭

深灣果邊都正，但貴到離晒地

香港一日未重光我都唔談戀愛

唔是行獎罰制

你有錢未？

希望你快啲有得談

講下笑，咪同男朋友講

我一去嗰邊就唔識路

我地好近

冇獎得罰？

兩區都藍 好正常我諗油塘得個地鐵站係黃

收返兩隻黑警做奴先

創紀再行入去成堆工廠寫字樓

又得姐 要調教啦

就快有，睇下馬會變時開返六合彩

好慢真係好中2之前未有黨重c服

下，我報埋狗啦喎

Lm睇路仔比人打柒

觀塘都可以盪失路？

叻女

佢又衝出來

扯咗

藍田反而唔藍

我都係咁講其實真係有你就唔覺有咩好

香港乜都貴架啦

望得多會厭 好似係

帶你行

班狗嚇能死你隻兔

我冇得望

=m=

可能附近

起碼有 好似係

唔會罰

隨時食埋

嚇死埋我

隔離屋

最中意食花生

紅燒兔仔頭

叫你男朋友保護你囉

又扮QQ

再行前啲都好似好多工廈 但好多巴士喎個邊

佢係咁

藍田好撚正

我柒左扮假膠

大家都三張幾 四張野
扮乜鬼

咁刺激

其實望內園景都正
利申望緊樓

匯景同麗港城
不過觀塘區都係比狗住
又逼又多廢老

比起我你應該更想要我朋友ig

下，大家可以做我父母了

滙景剔剔 麗港城差差

海

其實我好似細過你

累了今天

你點啊

牙柳

一定要玩蘿莉

累了

屌 um

放咗工？

真？你有p應該可信啲

大家都p牌 都係上年6月打後先有acc
應該同你差唔多

爽

識食

其實係咪有句屌你老母

我都想申請

咩叫p牌

係幾爽

我也想

無興趣

牙雪

麗港城有海景

都得嘅

馬仔

ocean one

你無嘅嘢

p牌食得既？

有冇問過我比唔比你笑

78910！

點解會無啦啦有

你邊位？

我住康城

真個幾橦重好睇
in鯉灣天下

很好 我成暐搭錯車份康城

幾時同小妹食雞

搭錯車入康城

我都想食咗佢

海傲灣23k一呎

+1

幾時都得

ching 住寶琳？

可惜唔方便

好似聽到

我番工要tko落車再轉

醒

麗港城 姐係藍田/油塘？
油麗 平田 德田 果d?

唔明貴係邊 近嘅得間7仔 要去商場要兩三個字 冇車重煩 條路好恐怖

冇車好辛苦

Morning

唔夠人叫我okok

你慢慢估啦

早

Kkk

行上去搭鐵

987b

抵

唔係行咁簡單 係爬

牙臭

食嘢啦

有時三個人仲精彩

麗港城近鯉魚門果邊

咁又係

咩？

對 搭鐵1.9 真係好抵

油塘d樓全部overprice

Y

Ng eat

輕鬆😎 利申 風涼話

好

未到 麗港城近茶果嶺

等藍田茜發道個新盤

又唔是我行 當然輕鬆

你仲熟過我 你問乜鳩

睇下你老點人

我都係等樓豬召

冇email

藍田都好住 好多車又多嘢食 係冇糖水舖

好彩我都唔洗行呼

我點人上我屋企就有

我召你算啦

email 黎講 中大email 就最高質 啖啖肉

有糖水鋪 好似係黃添
不過無堂食

想

所以輕鬆

c

都可以
樓豬好On9

Bb

堂食要落到觀塘 冇得邊吹水邊食

miss u

Me2

D

觀塘都唔夠將軍澳好住

🤗

馬仔好波

你tko打手

笑死 屌你老味

住天晉緊係好架

住東港城就仆街啦

講笑

我只幫康城打飛機

kt真係慘 多數講住kt都係山區
三順 近少少就翠屏

周逸喬

想住維景灣畔

Hi Fab!

今日做咗咩